*英文文宣* 金剛crew出片講述警暴 警黑合作等議題

發佈日期：2019年9月7日

整給洋人看的片，幫廣傳，捧紅香港警察！
To our friends around the globe, please help sharing this video out and let the world know about the Hong Kong Police
BY 金剛Crew Pepe黨

YOUTUBE：
TWITTER:

Support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act here:

香港人權及民主法案 集會
Petition for Hong Kong Human Rights and Democracy Act

美國駐港澳領事館
Consulate General of the U.S.

下午2時 2PM

#HongKongProtesters #PoliceTerrorism #HKprotests
#PrinceEdwardStation #Standwithhk #Boycottmulan #Chinazi #5DemandsNot1Less #PoliceBrutality

推

推爆佢